{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007671",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고흥 늘벗펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数超過時には入室できない場合があります。 また、ペットと一緒に入室する場合、入室をお断りすることもあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、客室内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与える行動は控えなければならず、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 カードキャプターペンションの料金が間違って表記された場合は、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、光州広域市と全羅南道を除く地域のお客様は宿泊料から40,000ウォンの割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に含まれている場合、何をすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数超過時には入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合、入室をお断りすることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用には制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づき決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動は控えなければならず、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って表記された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "カードキャプターペンションの料金が間違って表記された場合は、自動予約のキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "地域によって宿泊料金に割引がありますか？",
            "answer": "光州広域市と全羅南道を除く地域のお客様は宿泊料から40,000ウォンの割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 584
    }
}